我老細唔係人

我老細當佢係神
我就當佢係粒塵

除左灣仔Verity仲有冇其他公司好伏？

呢間咩公司？

係
個老細小器多要求EQ低 係個笑面賊咁
人前扮坤士 人後食緊屎

講多d，俾d巴打防備下呢間